
                      obra maestra...... desde Campeón de Campeones allá por el 1989 que no veía una película de artes marciales tan emotiva.La he visto por Tom Hardy y al final quien me ha sorprendido gratamente a sido Joel Edgerton  lo mejor de la película y Nick Nolte inmenso como siempre . Más de media película llorando como un imbecil ( si es que me estoy haciendo viejo).No recuerdo ninguna película de ningún género que me emocionara tanto como está. Gracias por este momento y está gran película .Me alegro de haberla visto solo porque si no el cachondeo en mi casa hubiera durado meses 😂😂😂😂😂.Muy recomendable tanto si te gustan las artes marciales como si no ya que el drama humano en esta película está por encima de todo.Directa a mi  top ten
        
            